長腿同大波大家揀邊個

Let’s say 個樣正正常常
大家會揀C/D 大波
定係揀42寸長腿

細路仔先會選擇

波大可以係肥婆

要晒

圖

長腿

長腿都可以